剷除一切高登舊思想、習慣、文化、風俗

連登成立左咁耐，好多用語、潮文，陳規陋習，仍然散發高登林早洩既腐朽氣息。
連登唔應該做高登2.0 ，如果唔係d人就會慢慢回流高登。

我地由宜家呢個moment作出最後通牒，向舊世界宣戰，要一齊將呢d代表着舊高登林氏階級階級思想既潮語同風俗習慣，黎個大掃除。

例如:
少用高登用語，咩巴打絲打，想用就死返高登啦。
唔比提自己係幾幾年會員，係連登大家都係16年會員。

唔同意 巴絲打呢個稱呼係屬於巴絲打本身
係屬於「人」而唔係屬於「地方」
你咁做等同班唔識中文既人 乜都當係蝗語送哂比中共一樣

yes
仲用高登野真係好肉酸

文革

同意(唔好講agger)😂😂😂

批鬥

以為自己好撚醒, 看透世事既ON9仔